Выводит список незавершенных заданий пользователя, если только пользователь не является суперпользователем; в этом случае будут перечислены все задания. Формат выводимых строк (по одной для каждого задания) следующий: номер задания, дата, час, очередь и имя пользователя.

# СИНТАКСИС

	 atq [−V] [−q queue] [-o timeformat] [job ...]
